特朗普造勢批奧斯卡頒獎予韓片《上流寄生族》 發行商：他是文盲

睇下連登仔今次撐邊一邊

人人都開懷互串幾開心

你睇東方某強国？

你串下領導人就會有殺身之禍

屌鳩佢文盲 擺明嬲嬲豬左啦

精神分裂啦

今次侵有少少小器

侵侵又贏

你返高登啦

關咩事

屈狗